醫學美容招聘

治療師
$20000起
大公司 福利好 逢星期日放假
只需2年銷售經驗（不需相關經驗）
工作地點：尖沙咀北京道1號
工作時間：星期一至五12pm-9pm/星期六10am-7pm
起薪點:$20000
表現好薪金約$40000
Training會有一個月左右（照計人工）
學歷不拘
無接觸過呢行都可以試下
語言：流利廣東話
有心係美容行業長做

有意請pm或留電話
*名限只有2個

美容雞